有冇人可以帶新手玩Arma3

買咗隻game好耐,但係一直冇friend玩
求大佬帶入坑
Ps.有多個fd想一齊入

我都係買咗未玩過
點聯絡你?

你想玩成點先

Hea玩同好軍事式玩係兩樣野來

留steam?

一半一半啦

可以呀，你留啦
我呢兩日add你

same here,但比較想知係唔係最好入一個unit

lm